講親pink floyd都係dsotm/ the wall

俗到 我自己推time

on9當有趣

Pink floyd都on9你聽開咩咁勁

lm

on9 果個係你, time 係dark side of the moon 隻碟入面架

少年你太年輕了

當年電台聽好震撼

syd barret 時期嘅歌你鐘意邊首？

講親pf都有人鍾意考歷史

waters >gilmour

Water=分化熱狗

the wall > tdotm> wish u were here > animals = the final cut 》 the division bell >是但

dark side of the moon呢啲行野留返比啲柒頭皮講得啦，我就suggest time

我反而最鐘意echoes
但個個都話中段難頂

排第2係animals, 尤其是pigs 3flying

第3 crazy diamond

the wall最易入口 首首歌都短短地

禾地Army吊打你個pink floyd啦

琴晚rthk個concert 有冇睇到

今日晏晝都有 兩次都唔記得

Dost

識貨

牛三唔知死左未呢

個post好似 deja vu

個人好反對The Wall，好為art而art嘅感覺。反而Animals, Meddle, Wish you were here 都好鐘意，structure上寫得好好。

Animals 隻Sheep第一次聽覺得好震撼

高登仲有浦頭

Echoes次次聽都高潮